# README #

Ilustra paso a paso la generación del proyecto para la gestión de personal.

### Contenido del repositorio ###

* Resumen
* Version
 
### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions
